[
  {
    "Serial": "рзз",
    "Question": "ржХрзЛржи   рж╢рж░рзНрждрзЗ   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСО=1 ? [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзо ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХ  ржУ  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╢рж░рзНржд ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСО>0, ЁЭСОтЙа1",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСОтЙа1",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСО>0",
    "Option_ржШ": "ЁЭСОтЙа0, ЁЭСО>1",
    "Answer_Label": "a",
    "Answer_Text": "ЁЭСО>0, ЁЭСОтЙа1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзи",
    "Question": ".   ЁЭСО^{ЁЭСе}=ЁЭСО^{ЁЭСж}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе=ЁЭСж   рж╣ржмрзЗ   ржХрзЛржи   рж╢рж░рзНрждрзЗ ?   [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рззрзл ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХ  ржУ  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╢рж░рзНржд ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСО>0",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСО<0, ЁЭСОтЙа1",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСО<0",
    "Option_ржШ": "ЁЭСО>0, ЁЭСОтЙа1",
    "Answer_Label": "a",
    "Answer_Text": "ЁЭСО>0, ЁЭСОтЙа1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзй",
    "Question": ".   ржХрзЛржи   рж╢рж░рзНрждрзЗ ,  ЁЭСО^{ЁЭСЪ}.ЁЭСО^{ЁЭСЫ}=ЁЭСО^{ЁЭСЪ+ЁЭСЫ} ?   [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХ  ржУ  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╢рж░рзНржд ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСО=0, ЁЭСП=0 ржПржмржВ ЁЭСЪ, ЁЭСЫтИИЁЭСН",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСОтЙа0, ЁЭСП=0 ржПржмржВ ЁЭСЪ, ЁЭСЫтИИЁЭСН",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСО=0, ЁЭСПтЙа0 ржПржмржВ ЁЭСЪ, ЁЭСЫтИИЁЭСН",
    "Option_ржШ": "ЁЭСОтЙа0, ЁЭСПтЙа0 ржПржмржВ ЁЭСЪ, ЁЭСЫтИИЁЭСН",
    "Answer_Label": "a",
    "Answer_Text": "ЁЭСОтЙа0, ЁЭСПтЙа0 ржПржмржВ ЁЭСЪ, ЁЭСЫтИИЁЭСН",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзк",
    "Question": ".   sqrt(ЁЭСО)   ржЛржирж╛рждрзНржоржХ   рж╣ржмрзЗ ,  ржпржжрж┐   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзз рзл ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХ  ржУ  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╢рж░рзНржд ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСО>0, ЁЭСЫтИИЁЭСБ, ЁЭСЫ>1 ржПржмржВ ЁЭСЫ ржЬрзЛрзЬ рж╕ржВржЦрзНржпрж╛",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСО<0, ЁЭСЫтИИЁЭСБ, ЁЭСЫ>1 ржПржмржВ ЁЭСЫ ржмрж┐ржЬрзЛрзЬ рж╕ржВржЦрзНржпрж╛",
    "Option_ржЧ": "sqrt(ЁЭСО)>0, ЁЭСЫтИИЁЭСБ, ЁЭСЫ<1 ржПржмржВ ЁЭСЫ ржЬрзЛрзЬ рж╕ржВржЦрзНржпрж╛",
    "Option_ржШ": "sqrt(ЁЭСО)<0, ЁЭСЫтИИЁЭСБ, ЁЭСЫ<1 ржПржмржВ ЁЭСЫ ржмрж┐ржЬрзЛрзЬ рж╕ржВржЦрзНржпрж╛",
    "Answer_Label": "a",
    "Answer_Text": "sqrt(ЁЭСО)<0, ЁЭСЫтИИЁЭСБ, ЁЭСЫ<1 ржПржмржВ ЁЭСЫ ржмрж┐ржЬрзЛрзЬ рж╕ржВржЦрзНржпрж╛",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзл",
    "Question": ".   ЁЭСетИИЁЭСЕ   рж╣рж▓рзЗ ,  sqrt(ЁЭСе^{2})=   ржХржд ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХ  ржУ  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╢рж░рзНржд ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСе",
    "Option_ржЦ": "-ЁЭСе",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСе",
    "Option_ржШ": "-ЁЭСе",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзм",
    "Question": ".   ЁЭСУЁЭСе=2^{ЁЭСе}   ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржЬржирзНржп   ржпржжрж┐   ЁЭСетЖТтИЮ   рж╣рзЯ   рждрж╛рж╣рж▓рзЗ   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзз рзн ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХ  ржУ  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╢рж░рзНржд ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСУЁЭСетЖТ0",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСУЁЭСетЖТ1",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСУЁЭСетЖТ-тИЮ",
    "Option_ржШ": "ЁЭСУЁЭСетЖТтИЮ",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "ЁЭСУЁЭСетЖТтИЮ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзн",
    "Question": ".   ЁЭСФЁЭСе=3^{ЁЭСе}   ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржЬржирзНржп   ЁЭСетЖТтИЮ   рж╣рж▓рзЗ ,  ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХ  ржУ  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╢рж░рзНржд ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСФЁЭСетЖТтИЮ",
    "Option_ржЦ": "рждрж╛рж░ржкрж░ ЁЭСФЁЭСетЖТ-тИЮ",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСФЁЭСетЖТ0",
    "Option_ржШ": "ЁЭСФЁЭСетЖТ1",
    "Answer_Label": "",
    "Answer_Text": "рждрж╛рж░ржкрж░ ЁЭСФЁЭСетЖТтИЮ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзо",
    "Question": ".   ЁЭСО<0   ржПржмржВ   ЁЭСЪтИИЁЭСН, ЁЭСЫтИИЁЭСБ, ЁЭСЫ>1   рж╣рж▓рзЗ   sqrt(ЁЭСО)^{ЁЭСЪ}=   ржХржд ?   [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "sqrt(ЁЭСО)",
    "Option_ржЦ": "sqrt(ЁЭСЫ)",
    "Option_ржЧ": "sqrt(ЁЭСО^{ЁЭСЪ}) normal text",
    "Option_ржШ": "(1)/(ЁЭСО^{ЁЭСЪЁЭСЫ})",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "sqrt(ЁЭСО^{ЁЭСЪ}) normal text",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзп",
    "Question": ".   ЁЭСетИИЁЭСЕ   рж╣рж▓рзЗ ,  sqrt(ЁЭСе^{2})=   ржХржд ?",
    "Option_ржХ": "-ЁЭСе",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе",
    "Option_ржЧ": "┬▒2ЁЭСе",
    "Option_ржШ": "ЁЭСе",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзж",
    "Question": "рзж .   ЁЭСО^{-2}^{-1}   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСО^{2}",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСО",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСО^{-2}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСО^{-3}",
    "Answer_Label": "a",
    "Answer_Text": "ЁЭСО^{2}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзз",
    "Question": "рзз .   4ЁЭСО^{-1}.sqrt(ЁЭСО^{2})^{3}   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "(1)/(64ЁЭСО^{2})",
    "Option_ржЦ": "(1)/(64ЁЭСО)",
    "Option_ржЧ": "64ЁЭСО^{2}",
    "Option_ржШ": "64ЁЭСО^{3}",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "(1)/(64ЁЭСО)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзи",
    "Question": "рзи .   sqrt(ЁЭСе^{9}sqrt(ЁЭСе^{6}))   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "sqrt(ЁЭСе)",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСеsqrt(ЁЭСе)",
    "Option_ржШ": "ЁЭСе^{2}",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "ЁЭСеsqrt(ЁЭСе)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзй",
    "Question": ".   sqrt(ЁЭСО^{8}sqrt(ЁЭСО^{6}sqrt(ЁЭСО^{4})))   ржПрж░   рж╕рж░рж▓ржорж╛ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?",
    "Option_ржХ": "ЁЭСО^{12}",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСО^{(1)/(12)}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСО^{(1)/(2)}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСО^{0}",
    "Answer_Label": "a",
    "Answer_Text": "ЁЭСО^{(1)/(2)}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзк",
    "Question": "рзк .   sqrt(ЁЭСе^{10}sqrt(ЁЭСе^{8}sqrt(ЁЭСе^{4})))   ржПрж░   рж╕рж░рж▓ржорж╛ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСе^{15}",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе",
    "Option_ржЧ": "sqrt(ЁЭСе)",
    "Option_ржШ": "1",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзл",
    "Question": "рзл .   sqrt(ЁЭСе^{10}sqrt(ЁЭСе^{8}sqrt(ЁЭСе^{4})))   ржПрж░   рж╕рж░рж▓ржорж╛ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рззрзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСе^{15}",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСе^{(1)/(15)}",
    "Option_ржШ": "1",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзм",
    "Question": "рзм .   sqrt(ЁЭСе^{2}sqrt(ЁЭСе^{6}sqrt(ЁЭСе^{8})))=   ржХржд ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рззрзл ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСе",
    "Option_ржШ": "ЁЭСе^{2}",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе^{2}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзн",
    "Question": "рзн .   sqrt(ЁЭСе^{11}sqrt(ЁЭСе^{2}.ЁЭСе^{2}))   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСе^{16}",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе^{8}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСе^{2}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСе",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзо",
    "Question": "рзо .   sqrt(ЁЭСе^{7}sqrt(ЁЭСе^{18}sqrt(ЁЭСе^{36})))=   ржХржд ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСе",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе^{(22)/(17)}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСе^{(24)/(17)}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСе^{15}",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе^{(22)/(17)}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзп",
    "Question": "рзп .   sqrt(ЁЭСе^{6}sqrt(ЁЭСе^{16}sqrt(ЁЭСе^{18}))=)   ржХржд ?   [ ржп .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСе^{(17)/(13)}",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе^{(13)/(17)}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСе^{(19)/(13)}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСе^{(13)/(19)}",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе^{(17)/(13)}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзж",
    "Question": ".   sqrt(ЁЭСе^{5}sqrt(ЁЭСе^{12}sqrt(ЁЭСе^{15})))  - ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе^{(5)/(2)}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСе^{5}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСе^{6}",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе^{5}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзз",
    "Question": "рзз.   sqrt(ЁЭСе^{8}sqrt(ЁЭСе^{6}sqrt(ЁЭСе^{4})))   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСе",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе^{2}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСе^{3}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСе^{4}",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе^{2}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзи",
    "Question": ".  sqrt(ЁЭСе^{11}sqrt(ЁЭСе^{6}sqrt(ЁЭСе^{4})))   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ? [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСе",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе^{2}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСе^{3}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСе^{4}",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзй",
    "Question": ".   sqrt(ЁЭСО^{12}sqrt(ЁЭСО^{6}sqrt(ЁЭСО^{4})))   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСО^{6}",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСО^{4}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСО",
    "Option_ржШ": "1",
    "Answer_Label": "a",
    "Answer_Text": "ЁЭСО",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзк",
    "Question": ".   sqrt(ЁЭСе^{10}sqrt(ЁЭСе^{6}sqrt(ЁЭСе^{4})))   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСе^{2}",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе^{7}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСе^{10}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСе^{14}",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе^{2}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзл",
    "Question": ".   sqrt(sqrt(sqrt(729)))   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рззрзл ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "3^{(1)/(9)}",
    "Option_ржЦ": "3^{(2)/(9)}",
    "Option_ржЧ": "3^{(1)/(3)}",
    "Option_ржШ": "3",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "3^{(2)/(9)}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзм",
    "Question": ".   ЁЭСе^{ЁЭСО}=ЁЭСж, ЁЭСж^{ЁЭСП}=ЁЭСз   ржПржмржВ   ЁЭСз^{ЁЭСР}=ЁЭСе   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСОЁЭСПЁЭСР   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржп .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "-1",
    "Option_ржЦ": "0",
    "Option_ржЧ": "1",
    "Option_ржШ": "10",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзн",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСе^{ЁЭСО}=ЁЭСж, ЁЭСж^{ЁЭСП}=ЁЭСз   ржПржмржВ   ЁЭСз^{ЁЭСР}=ЁЭСе   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ   ЁЭСОЁЭСПЁЭСР=   ржХржд ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рззрзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "2",
    "Option_ржШ": "3",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзо",
    "Question": ".   ЁЭСО^{1}=ЁЭСП, ЁЭСП^{ЁЭСЪ}=ЁЭСР, ЁЭСР^{ЁЭСЫ}=ЁЭСО   рж╣рзЯ ,  ЁЭСЩЁЭСЪЁЭСЫ   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рззрзл ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСОЁЭСПЁЭСР",
    "Option_ржЦ": "(1)/(ЁЭСОЁЭСПЁЭСР)",
    "Option_ржЧ": "1",
    "Option_ржШ": "-1",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзп",
    "Question": ".   ЁЭСО^{ЁЭСе}=ЁЭСП, ЁЭСП^{ЁЭСж}=ЁЭСР   ржПржмржВ   ЁЭСР^{ЁЭСз}=ЁЭСО   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСеЁЭСжЁЭСз=   ржХржд ?",
    "Option_ржХ": "-1",
    "Option_ржЦ": "0",
    "Option_ржЧ": "1",
    "Option_ржШ": "2",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзйрзж",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСО^{ЁЭСе}=ЁЭСП^{ЁЭСж}=ЁЭСР^{ЁЭСз}   ржПржмржВ   ЁЭСОЁЭСПЁЭСР=1   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рззрзн ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСе+ЁЭСж+ЁЭСз=0",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСОЁЭСе+ЁЭСПЁЭСж+ЁЭСРЁЭСз=0",
    "Option_ржЧ": "(1)/(ЁЭСе)+(1)/(ЁЭСж)+(1)/(ЁЭСз)=0",
    "Option_ржШ": "(1)/(ЁЭСе)+(1)/(ЁЭСж)+(1)/(ЁЭСз)=1",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "(1)/(ЁЭСе)+(1)/(ЁЭСж)+(1)/(ЁЭСз)=0",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзйрзз",
    "Question": "рзз.   ЁЭСе^{(1)/(ЁЭСЭ)}=ЁЭСж^{(1)/(ЁЭСЮ)}=ЁЭСз^{(1)/(ЁЭСЯ)}   ржПржмржВ   ЁЭСеЁЭСжЁЭСз=1   рж╣рж▓рзЗ",
    "Option_ржХ": "ЁЭСе=ЁЭСж^{(ЁЭСЭ)/(ЁЭСЮ)}",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе=ЁЭСж^{(ЁЭСЮ)/(ЁЭСЭ)}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСе=ЁЭСе^{(ЁЭСЯ)/(ЁЭСЮ)}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСз=ЁЭСж^{(ЁЭСЮ)/(ЁЭСЯ)}",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе=ЁЭСж^{(ЁЭСЭ)/(ЁЭСЮ)}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзйрзи",
    "Question": ".   ЁЭСе^{(1)/(ЁЭСЭ)}=ЁЭСж^{(1)/(ЁЭСЮ)}=ЁЭСз^{(1)/(ЁЭСЯ)}   ржПржмржВ   ЁЭСеЁЭСжЁЭСз=1   рж╣рж▓рзЗ ЁЭСЭ+ЁЭСЮ+ЁЭСЯ   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ? [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСеЁЭСжЁЭСз",
    "Option_ржШ": "(1)/(ЁЭСе)+(1)/(ЁЭСж)+(1)/(ЁЭСз)",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "0",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзйрзй",
    "Question": ".   ЁЭСЭ^{(1)/(ЁЭСе)}=ЁЭСЮ^{(1)/(ЁЭСж)}=ЁЭСЯ^{(1)/(ЁЭСз)}   ржПржмржВ   ЁЭСЭЁЭСЮЁЭСЯ=1   рж╣рж▓рзЗ",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЭ=ЁЭСЮ^{(ЁЭСж)/(ЁЭСе)}",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЭ=ЁЭСЮ^{(ЁЭСе)/(ЁЭСж)}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЭ=ЁЭСЮ^{(1)/(ЁЭСеЁЭСж)}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЭ=ЁЭСЯ^{(1)/(ЁЭСзЁЭСе)}",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЭ=ЁЭСЮ^{(ЁЭСе)/(ЁЭСж)}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзйрзк",
    "Question": ".  ЁЭСЭ^{(1)/(ЁЭСе)}=ЁЭСЮ^{(1)/(ЁЭСж)}=ЁЭСЯ^{(1)/(ЁЭСз)}   ржПржмржВ   ЁЭСЭЁЭСЮЁЭСЯ=1   рж╣рж▓рзЗ ЁЭСе+ЁЭСж+ЁЭСз   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЭЁЭСЮЁЭСЯ",
    "Option_ржШ": "(1)/(ЁЭСЭ)+(1)/(ЁЭСЮ)+(1)/(ЁЭСЯ)",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "0",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзйрзл",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСе^{ЁЭСж}=ЁЭСж^{ЁЭСе}   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ - (ЁЭСе)/(ЁЭСж)^{(ЁЭСе)/(ЁЭСж)}   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСе^{(ЁЭСе)/(ЁЭСж)-1}",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе^{(ЁЭСж)/(ЁЭСе)-1}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСе^{1-(ЁЭСе)/(ЁЭСж)}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСе^{1-(ЁЭСж)/(ЁЭСе)}",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе^{(ЁЭСе)/(ЁЭСж)-1}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзйрзм",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСе^{ЁЭСж}=ЁЭСж^{ЁЭСе}   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ - ЁЭСе=2ЁЭСж   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСж   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ? [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рззрзм ]   [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "2",
    "Option_ржЦ": "3",
    "Option_ржЧ": "4",
    "Option_ржШ": "5",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзйрзн",
    "Question": ".   3^{2ЁЭСе+5}=3.5^{2ЁЭСе+4}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе= ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "-2",
    "Option_ржЦ": "-(3)/(2)",
    "Option_ржЧ": "+(3)/(2)",
    "Option_ржШ": "2",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "-2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзйрзо",
    "Question": ".   4^{ЁЭСе+7}=2^{ЁЭСе+2}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?",
    "Option_ржХ": "-12",
    "Option_ржЦ": "-7",
    "Option_ржЧ": "7",
    "Option_ржШ": "14",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "-12",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзйрзп",
    "Question": ".   3^{3ЁЭСе}=9^{ЁЭСе+1}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "4",
    "Option_ржЦ": "2",
    "Option_ржЧ": "1",
    "Option_ржШ": "0",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзкрзж",
    "Question": ".   9^{2ЁЭСе+2}=25^{ЁЭСе+1}   ржПрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржорзЯ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "-3",
    "Option_ржЦ": "-2",
    "Option_ржЧ": "-1",
    "Option_ржШ": "2",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "-1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзкрзз",
    "Question": "рзз.   2^{ЁЭСе+7}=4^{ЁЭСе+2}   рж╕ржорзАржХрж░ржгржЯрж┐рж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "5",
    "Option_ржЦ": "4",
    "Option_ржЧ": "3",
    "Option_ржШ": "2",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "3",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзкрзи",
    "Question": ".   9^{5ЁЭСе}=3^{ЁЭСе+1}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(1)/(8)",
    "Option_ржЦ": "(1)/(9)",
    "Option_ржЧ": "(1)/(6)",
    "Option_ржШ": "(1)/(4)",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "(1)/(9)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзкрзй",
    "Question": ".   25^{3ЁЭСе}=5^{ЁЭСе+1}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(1)/(8)",
    "Option_ржЦ": "(1)/(5)",
    "Option_ржЧ": "(1)/(4)",
    "Option_ржШ": "(1)/(2)",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "(1)/(5)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзкрзк",
    "Question": ".  8^{2ЁЭСе}=2^{ЁЭСе+5}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?",
    "Option_ржХ": "(5)/(8)",
    "Option_ржЦ": "(5)/(7)",
    "Option_ржЧ": "1",
    "Option_ржШ": "5",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзкрзл",
    "Question": ".  3^{ЁЭСе}=3sqrt(3)   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ? [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(1)/(2)",
    "Option_ржЦ": "(2)/(3)",
    "Option_ржЧ": "(3)/(2)",
    "Option_ржШ": "(5)/(2)",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "(3)/(2)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзкрзм",
    "Question": ".   ЁЭСе^{2ЁЭСе}=ЁЭСеsqrt(ЁЭСе)   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(3)/(2)",
    "Option_ржЦ": "(3)/(4)",
    "Option_ржЧ": "(1)/(3)",
    "Option_ржШ": "(1)/(4)",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "(3)/(4)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзкрзн",
    "Question": ".   3^{ЁЭСОЁЭСе-1}=3ЁЭСП^{ЁЭСОЁЭСе-2}   ржПрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(ЁЭСО)/(2)",
    "Option_ржЦ": "(-2)/(ЁЭСО)",
    "Option_ржЧ": "(1)/(ЁЭСО)",
    "Option_ржШ": "(2)/(ЁЭСО)",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "(2)/(ЁЭСО)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзкрзо",
    "Question": ".   3^{ЁЭСЪЁЭСе-1}=3ЁЭСО^{ЁЭСЪЁЭСе-2};ЁЭСО>0, ЁЭСОтЙа3, ЁЭСЪтЙа0   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(ЁЭСЪ)/(2)",
    "Option_ржЦ": "(2)/(ЁЭСЪ)",
    "Option_ржЧ": "2ЁЭСЪ",
    "Option_ржШ": "2^{ЁЭСЪ}",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "(2)/(ЁЭСЪ)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзкрзп",
    "Question": ".   7^{ЁЭСОЁЭСе-1}=49^{ЁЭСОЁЭСе-1}   ржПрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "-(1)/(ЁЭСО)",
    "Option_ржЦ": "-(3)/(ЁЭСО)",
    "Option_ржЧ": "(1)/(3ЁЭСО)",
    "Option_ржШ": "(1)/(ЁЭСО)",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "(1)/(ЁЭСО)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзлрзж",
    "Question": ".   3.27^{ЁЭСж}=9^{ЁЭСж+4}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСж   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(7)/(5)",
    "Option_ржЦ": "(9)/(5)",
    "Option_ржЧ": "4",
    "Option_ржШ": "7",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "7",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзлрзз",
    "Question": "рзз .   3.27^{ЁЭСЫ}=9^{ЁЭСЫ+3}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСЫ   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(3)/(2)",
    "Option_ржЦ": "(9)/(3)",
    "Option_ржЧ": "5",
    "Option_ржШ": "7",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "5",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзлрзи",
    "Question": ".   sqrt(3)^{ЁЭСе+5}=sqrt(3)^{2ЁЭСе+5}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "7",
    "Option_ржЦ": "6",
    "Option_ржЧ": "5",
    "Option_ржШ": "4",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "5",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзлрзй",
    "Question": ".   7^{3ЁЭСе-6}=5^{3ЁЭСе-6}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "-2",
    "Option_ржЦ": "(1)/(2)",
    "Option_ржЧ": "(7)/(5)",
    "Option_ржШ": "2",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзлрзк",
    "Question": ".   sqrt(ЁЭСж^{5})=2.sqrt(ЁЭСж^{2})   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСж   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "1",
    "Option_ржЦ": "2",
    "Option_ржЧ": "(7)/(3)",
    "Option_ржШ": "(10)/(3)",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзлрзл",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСОsqrt(ЁЭСО)^{4ЁЭСО}=ЁЭСО^{3}^{ЁЭСОsqrt(ЁЭСО)}   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ   ЁЭСО   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(3)/(2)",
    "Option_ржЦ": "2",
    "Option_ржЧ": "(9)/(4)",
    "Option_ржШ": "4",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "4",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзлрзм",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСЭ^{ЁЭСЭsqrt(ЁЭСЭ)}=ЁЭСЭsqrt(ЁЭСЭ)^{ЁЭСЭ}   рж╣рзЯ   рждржмрзЗ   sqrt(ЁЭСЭ)   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(9)/(4)",
    "Option_ржЦ": "(4)/(9)",
    "Option_ржЧ": "(3)/(2)",
    "Option_ржШ": "(2)/(3)",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "(3)/(2)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзлрзн",
    "Question": ".   ЁЭСж^{ЁЭСж}^{sqrt(ЁЭСж)}=ЁЭСжsqrt(ЁЭСж)^{ЁЭСж}   рж╣рж▓рзЗ ,  sqrt(ЁЭСж)=   ржХржд ?   [ ржп .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "(1)/(2)",
    "Option_ржШ": "(3)/(2)",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "(3)/(2)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзлрзо",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСж^{ЁЭСжsqrt(ЁЭСж)}=ЁЭСжsqrt(ЁЭСж)^{ЁЭСж}   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ   ЁЭСж   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(2)/(3)",
    "Option_ржЦ": "(3)/(2)",
    "Option_ржЧ": "(9)/(4)",
    "Option_ржШ": "(4)/(9)",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "(9)/(4)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзлрзп",
    "Question": ".   ЁЭСе^{ЁЭСеsqrt(ЁЭСе)}=ЁЭСеsqrt(ЁЭСе)^{ЁЭСе}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзз рзл ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(sqrt(3))/(sqrt(2))",
    "Option_ржЦ": "(3)/(2)",
    "Option_ржЧ": "(9)/(2)",
    "Option_ржШ": "(9)/(4)",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "(9)/(4)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзмрзж",
    "Question": ".   ЁЭСж^{ЁЭСж}^{sqrt(ЁЭСж)}=ЁЭСжsqrt(ЁЭСж)^{ЁЭСж}   рж╣рж▓рзЗ ,  sqrt(ЁЭСж)   ржХржд ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "(1)/(2)",
    "Option_ржШ": "(3)/(2)",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "(3)/(2)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзмрзз",
    "Question": "рзз .   2^{2ЁЭСе+3}-2^{ЁЭСе+2}=112   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "4",
    "Option_ржЦ": "(7)/(2)",
    "Option_ржЧ": "2",
    "Option_ржШ": "-(7)/(2)",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзмрзи",
    "Question": ".   2^{ЁЭСж+3}+2^{ЁЭСж+1}=320   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСж= ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "4",
    "Option_ржШ": "5",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "5",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзмрзй",
    "Question": ".   3^{2ЁЭСе}+3.27^{ЁЭСе}=4   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(5)/(3)",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "(3)/(5)",
    "Option_ржШ": "0",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "0",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзмрзк",
    "Question": ".   ЁЭСе^{ЁЭСж}=ЁЭСж^{ЁЭСе}   ржПржмржВ   ЁЭСе=2ЁЭСж   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСж   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзз рзл ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "1",
    "Option_ржЦ": "2",
    "Option_ржЧ": "3",
    "Option_ржШ": "4",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзмрзл",
    "Question": ".   ЁЭСж^{ЁЭСе}=9, ЁЭСж^{2}=3^{ЁЭСе}   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе, ЁЭСж   рж╕ржорж╛ржи -   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "2, 3, -2,(1)/(9)",
    "Option_ржЦ": "2, 3, -2, +(1)/(3)",
    "Option_ржЧ": "2,(1)/(9), -2, -3",
    "Option_ржШ": "-2, -(1)/(9), 2, 3",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "2, 3, -2, +(1)/(3)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзмрзм",
    "Question": ".  ЁЭСе^{ЁЭСж}=ЁЭСж^{ЁЭСе}   ржПржмржВ   ЁЭСе=2ЁЭСж   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе, ЁЭСж   рж╕ржорж╛ржи - [ ржп .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "2, 4",
    "Option_ржЦ": "4, 2",
    "Option_ржЧ": "3, 1",
    "Option_ржШ": "1, 3",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "4, 2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзмрзн",
    "Question": ".   2^{ЁЭСе}=8^{ЁЭСж}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе :ЁЭСж   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "1 :3",
    "Option_ржЦ": "1 :2",
    "Option_ржЧ": "2 :1",
    "Option_ржШ": "3 :1",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "3 :1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзмрзо",
    "Question": ".   4^{ЁЭСе}=8^{ЁЭСж}   рж╣рж▓рзЗ ,  (ЁЭСе)/(ЁЭСж)   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "2",
    "Option_ржЦ": "(3)/(2)",
    "Option_ржЧ": "(2)/(3)",
    "Option_ржШ": "(1)/(2)",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "(3)/(2)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзмрзп",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   16^{(1)/(ЁЭСЭ)}=64^{(1)/(ЁЭСЮ)}   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ   (ЁЭСЭ)/(ЁЭСЮ)   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рзз рзн ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "(1)/(3)",
    "Option_ржЦ": "(2)/(3)",
    "Option_ржЧ": "(3)/(2)",
    "Option_ржШ": "(8)/(3)",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "(2)/(3)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзнрзж",
    "Question": ".   16^{ЁЭСе}=64^{ЁЭСж}   рж╣рж▓рзЗ ,  (ЁЭСе)/(ЁЭСж)=   ржХржд ?   [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "(1)/(4)",
    "Option_ржЦ": "(2)/(3)",
    "Option_ржЧ": "(3)/(2)",
    "Option_ржШ": "4",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "(2)/(3)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзнрзз",
    "Question": "рзз.   8^{ЁЭСО}=64^{ЁЭСП}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСО :ЁЭСП   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "1 :2",
    "Option_ржЦ": "2 :1",
    "Option_ржЧ": "2 :3",
    "Option_ржШ": "3 :2",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "2 :1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзнрзи",
    "Question": ".   8^{ЁЭСе}=16^{ЁЭСж}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСж :ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?",
    "Option_ржХ": "1 :2",
    "Option_ржЦ": "3 :4",
    "Option_ржЧ": "4 :3",
    "Option_ржШ": "2 :1",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "3 :4",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзнрзй",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   144^{ЁЭСе}=1728^{ЁЭСж}   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ   (ЁЭСе)/(ЁЭСж)   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "(1)/(12)",
    "Option_ржЦ": "(2)/(3)",
    "Option_ржЧ": "(3)/(2)",
    "Option_ржШ": "-(3)/(2)",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "(3)/(2)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзнрзк",
    "Question": ".   16^{(1)/(ЁЭСе)}=64^{(1)/(ЁЭСж)}   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ   (ЁЭСж)/(ЁЭСе)   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "(1)/(3)",
    "Option_ржЦ": "(1)/(2)",
    "Option_ржЧ": "(2)/(3)",
    "Option_ржШ": "(3)/(2)",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "(3)/(2)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзнрзл",
    "Question": ".   4^{(1)/(ЁЭСе)}=64^{(1)/(ЁЭСж)}   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе :ЁЭСж=   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?",
    "Option_ржХ": "1 :3",
    "Option_ржЦ": "1 :2",
    "Option_ржЧ": "2 :1",
    "Option_ржШ": "3 :1",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "1 :3",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзнрзм",
    "Question": ".   sqrt(4^{ЁЭСе})=sqrt(8^{ЁЭСж})   рж╣рж▓рзЗ ,  (ЁЭСе)/(ЁЭСж)   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "(2)/(3)",
    "Option_ржЦ": "(3)/(4)",
    "Option_ржЧ": "(4)/(3)",
    "Option_ржШ": "(3)/(2)",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "(3)/(4)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзнрзн",
    "Question": ".   sqrt(ЁЭСЭ)=sqrt(ЁЭСЮ)=sqrt(ЁЭСЯ)   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСЭЁЭСЯ=   ржХржд ?   [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЮ^{2}",
    "Option_ржЦ": "sqrt(ЁЭСЮ)",
    "Option_ржЧ": "sqrt(ЁЭСЮ^{2})",
    "Option_ржШ": "sqrt(ЁЭСЮ^{88})",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЮ^{2}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзнрзо",
    "Question": ".   sqrt(ЁЭСе)=sqrt(ЁЭСж)=sqrt(ЁЭСз)   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСеЁЭСж=   ржХржд ?",
    "Option_ржХ": "ЁЭСз",
    "Option_ржЦ": "sqrt(ЁЭСз)",
    "Option_ржЧ": "sqrt(ЁЭСз)",
    "Option_ржШ": "sqrt(ЁЭСз)",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "ЁЭСз",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзнрзп",
    "Question": ".   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(3)}81=   ржХржд ?   [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "81sqrt(3)",
    "Option_ржЦ": "27sqrt(3)",
    "Option_ржЧ": "8",
    "Option_ржШ": "4",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "8",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзорзж",
    "Question": ".   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(3)}81   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "4",
    "Option_ржЦ": "8",
    "Option_ржЧ": "27sqrt(3)",
    "Option_ржШ": "81sqrt(3)",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "8",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзорзз",
    "Question": "рзз.   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(2)}8   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "3",
    "Option_ржЦ": "4sqrt(2)",
    "Option_ржЧ": "6",
    "Option_ржШ": "8sqrt(2)",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "6",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзорзи",
    "Question": ".  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(8)}4   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ? [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "8",
    "Option_ржЦ": "2",
    "Option_ржЧ": "(4)/(3)",
    "Option_ржШ": "(3)/(4)",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "(4)/(3)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзорзй",
    "Question": ".   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2sqrt(5)}400   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "2",
    "Option_ржЦ": "4",
    "Option_ржЧ": "6",
    "Option_ржШ": "8",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "4",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзорзк",
    "Question": ".   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСО)}ЁЭСО^{3}   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзн ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "(3)/(2)",
    "Option_ржЦ": "3",
    "Option_ржЧ": "6",
    "Option_ржШ": "9",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "6",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзорзл",
    "Question": ".   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(2)}16sqrt(2)=   ржХржд ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рззрзл ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "2(2)/(sqrt(2))",
    "Option_ржЦ": "4",
    "Option_ржЧ": "8",
    "Option_ржШ": "9",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "9",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзорзм",
    "Question": ".   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}(1)/(sqrt(3))=   ржХржд ?",
    "Option_ржХ": "-3",
    "Option_ржЦ": "-(1)/(3)",
    "Option_ржЧ": "(1)/(3)",
    "Option_ржШ": "3",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "-(1)/(3)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзорзн",
    "Question": ".   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{5}(1)/(25)   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?",
    "Option_ржХ": "5",
    "Option_ржЦ": "-5",
    "Option_ржЧ": "2",
    "Option_ржШ": "-2",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "-2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзорзо",
    "Question": ".   7ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{7}3^{2}   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржп .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "2",
    "Option_ржЦ": "3",
    "Option_ржЧ": "7",
    "Option_ржШ": "9",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "9",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзорзп",
    "Question": ".   5ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ5^{3^{2}}   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "2",
    "Option_ржЦ": "3",
    "Option_ржЧ": "5",
    "Option_ржШ": "9",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "9",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзпрзж",
    "Question": ".   5ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ5^{30}   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "5",
    "Option_ржЦ": "25",
    "Option_ржЧ": "30",
    "Option_ржШ": "900",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "30",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзпрзз",
    "Question": "рзз.   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{5}25+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{25}5=   ржХржд ?   [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "1",
    "Option_ржЦ": "2",
    "Option_ржЧ": "(5)/(2)",
    "Option_ржШ": "5",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "(5)/(2)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзпрзи",
    "Question": ".  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}15-ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}5= ? [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}10",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}75",
    "Option_ржЧ": "1",
    "Option_ржШ": "27",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзпрзй",
    "Question": ".   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{81}3+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{27}3=   ржХржд ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "(7)/(12)",
    "Option_ржЦ": "(12)/(7)",
    "Option_ржЧ": "1",
    "Option_ржШ": "7",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "(7)/(12)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзпрзк",
    "Question": ".   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{4}2+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{6}sqrt(6)   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "(5)/(2)",
    "Option_ржЦ": "(1)/(2)",
    "Option_ржЧ": "0",
    "Option_ржШ": "1",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзпрзл",
    "Question": ".   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{8}2+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{5}sqrt(5)=   ржХржд ?",
    "Option_ржХ": "(5)/(6)",
    "Option_ржЦ": "(6)/(5)",
    "Option_ржЧ": "(7)/(2)",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{40}2sqrt(5)",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "(5)/(6)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзпрзм",
    "Question": ".   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(2)}4├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(3)}3   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рззрзн ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "4",
    "Option_ржЦ": "6",
    "Option_ржЧ": "8",
    "Option_ржШ": "12",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "8",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзпрзн",
    "Question": ".   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{4}2+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{6}sqrt(6)=   ржХржд ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рззрзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "(1)/(2)",
    "Option_ржЦ": "(1)/(3)",
    "Option_ржЧ": "(3)/(2)",
    "Option_ржШ": "1",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзпрзо",
    "Question": ".  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}4+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}8=5   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ? [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "2",
    "Option_ржЦ": "4",
    "Option_ржЧ": "8",
    "Option_ржШ": "32",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзпрзп",
    "Question": ".  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСО^{ЁЭСО^{ЁЭСО}}   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ? [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рззрзл ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСО",
    "Option_ржШ": "-1",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзжрзж",
    "Question": "рзжрзж .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}ЁЭСе^{ЁЭСе^{ЁЭСе^{2}}}   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "2",
    "Option_ржШ": "4",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзжрзз",
    "Question": "рзжрзз .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}16=   ржХржд ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "16",
    "Option_ржЦ": "4",
    "Option_ржЧ": "2",
    "Option_ржШ": "1",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзжрзи",
    "Question": "рзжрзи .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}ЁЭСО├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСП├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСП}ЁЭСР├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСР}ЁЭСж=   ржХржд ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рззрзн ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСж}ЁЭСе",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}ЁЭСж",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСж",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}ЁЭСж",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзжрзй",
    "Question": "рзжрзй .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСО)}ЁЭСП├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСП)}ЁЭСР├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСР)}ЁЭСО=   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "8",
    "Option_ржЦ": "4",
    "Option_ржЧ": "2",
    "Option_ржШ": "(1)/(8)",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "8",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзжрзк",
    "Question": "рзжрзк .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(2)}3├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(3)}5├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(5)}2   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "sqrt(8)",
    "Option_ржЦ": "sqrt(30)",
    "Option_ржЧ": "8",
    "Option_ржШ": "30",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "8",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзжрзл",
    "Question": "рзжрзл .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСП.ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСП}ЁЭСО   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзн ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСО",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСП",
    "Option_ржЧ": "0",
    "Option_ржШ": "1",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзжрзм",
    "Question": "рзжрзм .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСЪ.ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСП=   ржХржд ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рззрзл ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСЪ",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСП}ЁЭСЪ",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСП}ЁЭСО",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСП",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСЪ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзжрзн",
    "Question": "рзжрзн .   ЁЭСЭ^{ЁЭСе}=ЁЭСж   рж╣рж▓рзЗ   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ?   [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЭ=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}ЁЭСж",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСП}ЁЭСж",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСж}ЁЭСЭ",
    "Option_ржШ": "ЁЭСж=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЭ}ЁЭСе",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСП}ЁЭСж",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзжрзо",
    "Question": "рзжрзо .   7^{ЁЭСе}=ЁЭСж   рж╣рж▓рзЗ   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рззрзн ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСе=7ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСж",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ(ЁЭСж)/(7)",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСж^{7}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{7}ЁЭСж",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "ЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{7}ЁЭСж",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзжрзп",
    "Question": "рзжрзп .   ржпржжрж┐   ЁЭСО^{ЁЭСе}=ЁЭСЫ   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ   ЁЭСе=   ржХржд ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рззрзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЫ}ЁЭСО",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСЫ",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЫ}(1)/(ЁЭСО)",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}(1)/(ЁЭСЫ)",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСЫ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрззрзж",
    "Question": "рззрзж .   ЁЭСО^{ЁЭСе}=ЁЭСж   рж╣рж▓рзЗ   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рззрзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСе=ЁЭСж",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСФЁЭСж=ЁЭСе",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСж=ЁЭСе",
    "Option_ржШ": "ЁЭСеЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСО=ЁЭСж",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСж=ЁЭСе",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрззрзз",
    "Question": "рззрзз .   1+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСПЁЭСР=0   рж╣рж▓рзЗ ,  ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ?",
    "Option_ржХ": "ЁЭСОЁЭСПЁЭСР-1=0",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСОЁЭСПЁЭСР+1=0",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСО+ЁЭСПЁЭСР=0",
    "Option_ржШ": "ЁЭСОЁЭСПЁЭСР=0",
    "Answer_Label": "a",
    "Answer_Text": "ЁЭСОЁЭСПЁЭСР-1=0",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрззрзи",
    "Question": "рззрзи .   1+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЭ}ЁЭСЮЁЭСЯ=0   рж╣рж▓рзЗ ,  ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ?   [ ржп .  ржмрзЛ .  рззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЭЁЭСЮЁЭСЯ+1=0",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЭЁЭСЮЁЭСЯ-1=0",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЮЁЭСЯ-1=0",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЭЁЭСЮЁЭСЯ=0",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЭЁЭСЮЁЭСЯ-1=0",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрззрзй",
    "Question": "рззрзй .   sqrt(ЁЭСО)=sqrt(ЁЭСП)   ржПржмржВ   ЁЭСОЁЭСП=1   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСЪ+ЁЭСЫ   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "2",
    "Option_ржШ": "4",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "0",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрззрзк",
    "Question": "рззрзк .   ржпржжрж┐   ЁЭСе, ЁЭСж, ЁЭСзтЙа0, ЁЭСЭ^{ЁЭСе}=ЁЭСЮ^{ЁЭСж}=ЁЭСЯ^{ЁЭСз}   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЮ=ЁЭСЯ^{(ЁЭСз)/(ЁЭСж)}",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЯ=ЁЭСЮ^{(ЁЭСз)/(ЁЭСж)}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЮ=ЁЭСЯ^{(ЁЭСж)/(ЁЭСз)}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЭ=ЁЭСЮ^{(ЁЭСе)/(ЁЭСж)}",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЮ=ЁЭСЯ^{(ЁЭСз)/(ЁЭСж)}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрззрзл",
    "Question": "рззрзл .   ЁЭСЭ=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСОЁЭСПЁЭСР   ржПржмржВ   ЁЭСЮ=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСР}ЁЭСОЁЭСП 1+ЁЭСЭ=   ржХржд ?",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСП}ЁЭСОЁЭСПЁЭСР",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСОЁЭСПЁЭСР",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСП^{2}ЁЭСР",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСОЁЭСПЁЭСР}ЁЭСО",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСОЁЭСПЁЭСР",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрззрзм",
    "Question": "рззрзм .  ЁЭСЭ=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСОЁЭСПЁЭСР   ржПржмржВ   ЁЭСЮ=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСР}ЁЭСОЁЭСП ЁЭСЭ+ЁЭСЮ=0   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСОЁЭСП+ЁЭСПЁЭСР=   ржХржд ?",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "2",
    "Option_ржШ": "3",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрззрзн",
    "Question": "рззрзн .   ЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСЫЁЭСЩ, ЁЭСж=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЫ}ЁЭСЩЁЭСЪ, ЁЭСз=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЩ}ЁЭСЪЁЭСЫ. ЁЭСе+1=   ржХржд ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСЫЁЭСЩ+1",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСЩЁЭСЪ+1",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЫ}ЁЭСЪЁЭСЫЁЭСЩ",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСЪЁЭСЫЁЭСЩ",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСЪЁЭСЫЁЭСЩ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрззрзо",
    "Question": "рззрзо .   ЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСЫЁЭСЩ, ЁЭСж=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЫ}ЁЭСЩЁЭСЪ, ЁЭСз=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЩ}ЁЭСЪЁЭСЫ. (1)/(ЁЭСе+1)+(1)/(ЁЭСж+1)+(1)/(ЁЭСз+1)=   ржХржд ? [ ржм .  ржмрзЛ .  рззрзп ]   [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЩ}ЁЭСЪЁЭСЫЁЭСЩ",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСЪЁЭСЫЁЭСЩ",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрззрзп",
    "Question": "рззрзп .   ЁЭР┤=1-ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЮ}ЁЭСЭЁЭСЮ   рж╣рж▓рзЗ ,  (1)/(ЁЭР┤)   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "-ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЮ}ЁЭСЭ",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЭ}ЁЭСЭ",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЭ}ЁЭСЭ",
    "Option_ржШ": "-ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЭ}ЁЭСЮ",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "-ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЮ}ЁЭСЭ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзирзж",
    "Question": "рзирзж .   (ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}ЁЭСе)/(ЁЭСж-ЁЭСз)=(ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}ЁЭСж)/(ЁЭСз-ЁЭСе)=(ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}ЁЭСз)/(ЁЭСе-ЁЭСж) ЁЭСжЁЭСз=   ржХржд ?   [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "(1)/(ЁЭСе)",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "2",
    "Option_ржШ": "(1)/(2)",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "(1)/(ЁЭСе)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзирзз",
    "Question": "рзирзз .   (ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}ЁЭСе)/(ЁЭСж-ЁЭСз)=(ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}ЁЭСж)/(ЁЭСз-ЁЭСе)=(ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}ЁЭСз)/(ЁЭСе-ЁЭСж) ЁЭСе^{ЁЭСе}ЁЭСж^{ЁЭСж}ЁЭСз^{ЁЭСз}=   ржХржд ?   [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзи ]   [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "1",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСеЁЭСжЁЭСз",
    "Option_ржШ": "(1)/(ЁЭСеЁЭСжЁЭСз)",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзирзи",
    "Question": "рзирзи .  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(27)}ЁЭСе=3(1)/(3)   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ? [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "32",
    "Option_ржЦ": "81",
    "Option_ржЧ": "90",
    "Option_ржШ": "243",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "243",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзирзй",
    "Question": "рзирзй .  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(8)}ЁЭСе=(2)/(3)   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ? [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "8",
    "Option_ржЦ": "4",
    "Option_ржЧ": "2sqrt(2)",
    "Option_ржШ": "2",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзирзк",
    "Question": "рзирзк .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(32)}ЁЭСе=(6)/(5)   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "2",
    "Option_ржЦ": "6",
    "Option_ржЧ": "8",
    "Option_ржШ": "10sqrt(2)",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "8",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзирзл",
    "Question": "рзирзл .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(32)}ЁЭСе=(6)/(5)   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "2",
    "Option_ржЦ": "6",
    "Option_ржЧ": "8",
    "Option_ржШ": "10sqrt(2)",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "8",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзирзм",
    "Question": "рзирзм .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(8)}ЁЭСе=3(1)/(3)   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "8",
    "Option_ржЦ": "16",
    "Option_ржЧ": "32",
    "Option_ржШ": "64",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "32",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзирзн",
    "Question": "рзирзн .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(27)}ЁЭСж=1(1)/(3)   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСж   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "3(1)/(3)",
    "Option_ржЦ": "3(3)/(2)",
    "Option_ржЧ": "9",
    "Option_ржШ": "36",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "9",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзирзо",
    "Question": "рзирзо .   ржпржжрж┐   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(27)}ЁЭСе=1(1)/(3)   рж╣рзЯ ,  рждрж╛рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе= ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "3",
    "Option_ржЦ": "9",
    "Option_ржЧ": "(1)/(3)",
    "Option_ржШ": "(1)/(9)",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "9",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзирзп",
    "Question": "рзирзп .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(27)}ЁЭСе=4   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "sqrt(188)",
    "Option_ржЦ": "4sqrt(27)",
    "Option_ржЧ": "27",
    "Option_ржШ": "729",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "729",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзйрзж",
    "Question": "рзйрзж .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}9=2   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе=   ржХржд ?   [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "-3",
    "Option_ржЦ": "sqrt(2)",
    "Option_ржЧ": "3",
    "Option_ржШ": "81",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "3",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзйрзз",
    "Question": "рзйрзз .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(2)}ЁЭСе=8   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе=   ржХржд ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "1",
    "Option_ржЦ": "2",
    "Option_ржЧ": "4",
    "Option_ржШ": "8",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "4",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзйрзи",
    "Question": "рзйрзи .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(27)}ЁЭСе=(2)/(3)   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "3(9)/(2)",
    "Option_ржЦ": "3(9)/(4)",
    "Option_ржЧ": "3",
    "Option_ржШ": "1",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "3",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзйрзй",
    "Question": "рзйрзй .  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(27)}ЁЭСе=2(2)/(3)   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ? [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "3(9)/(16)",
    "Option_ржЦ": "3(16)/(9)",
    "Option_ржЧ": "3^{4}",
    "Option_ржШ": "3^{16}",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "3^{4}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзйрзк",
    "Question": "рзйрзк .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}(1)/(ЁЭСе)=-4   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓   рзирзжрзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "-16",
    "Option_ржЦ": "-4",
    "Option_ржЧ": "4",
    "Option_ржШ": "16",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "16",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзйрзл",
    "Question": "рзйрзл .   ржпржжрж┐   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2sqrt(3)}ЁЭСе=2   рж╣рзЯ   рждржмрзЗ   ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "2sqrt(3)",
    "Option_ржЦ": "4sqrt(3)",
    "Option_ржЧ": "6",
    "Option_ржШ": "12",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "12",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзйрзм",
    "Question": "рзйрзм .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}sqrt((1)/(64))=(3)/(2)   рж╣рзЯ   рждржмрзЗ   ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(1)/(16)",
    "Option_ржЦ": "(1)/(4)",
    "Option_ржЧ": "4",
    "Option_ржШ": "16",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "(1)/(4)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзйрзн",
    "Question": "рзйрзн .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}4+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}16=6   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}8   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "1",
    "Option_ржЦ": "2",
    "Option_ржЧ": "3",
    "Option_ржШ": "6",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "3",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзйрзо",
    "Question": "рзйрзо .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{5}17+sqrt(ЁЭСе)=2   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ   ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "2sqrt(2)",
    "Option_ржЦ": "49",
    "Option_ржЧ": "64",
    "Option_ржШ": "225",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "64",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзйрзп",
    "Question": "рзйрзп .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}ЁЭСЭ+ЁЭСЮ=3   ржПржмржВ   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}ЁЭСЭ-ЁЭСЮ=4   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСЭ   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржп .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "(7)/(2)",
    "Option_ржЦ": "7",
    "Option_ржЧ": "12",
    "Option_ржШ": "(25)/(2)",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "12",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзкрзж",
    "Question": "рзкрзж .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{4}ЁЭСе+ЁЭСж=2=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}ЁЭСе-ЁЭСж   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе, ЁЭСж   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  рж▓ржЧрзЗрж░   рж╕ржорж╛ржзрж╛ржи ]",
    "Option_ржХ": "6, 2",
    "Option_ржЦ": "10, 6",
    "Option_ржЧ": "6, 10",
    "Option_ржШ": "20, 12",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "10, 6",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзкрзз",
    "Question": "рзкрзз .   ЁЭР╣ЁЭСе=(3)/(2ЁЭСе-1)   ржлрж╛ржВрж╢ржиржЯрж┐рж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХржд ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСетИИЁЭСе:тЙа-(1)/(2)",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСетИИ:ЁЭСетЙа(1)/(2)",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСетИИЁЭСе:ЁЭСетЙе(1)/(2)",
    "Option_ржШ": "ЁЭСетИИ:ЁЭСе>(1)/(2)",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСетИИ:ЁЭСетЙа(1)/(2)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзкрзи",
    "Question": "ЁЭСГ   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "-7",
    "Option_ржЦ": "-12",
    "Option_ржЧ": "9",
    "Option_ржШ": "12",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "-12",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзкрзй",
    "Question": "рзкрзй .   ржпржжрж┐   ЁЭСЭ=3   ржПржмржВ   ЁЭСЮ=2   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ   ЁЭСУЁЭСе   ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХржд ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЕ-(3)/(2)",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЕ--(2)/(3)",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЕ-3",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЕ--(ЁЭСЮ)/(ЁЭСЭ)",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЕ--(ЁЭСЮ)/(ЁЭСЭ)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзкрзк",
    "Question": "рзкрзк .  ЁЭСУЁЭСе=(2)/(sqrt(2-ЁЭСе))   ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХржд ?",
    "Option_ржХ": "ЁЭСетИИЁЭСЕ :ЁЭСе<-2",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСетИИЁЭСЕ :ЁЭСетЙд-2",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСетИИЁЭСЕ :ЁЭСе<2",
    "Option_ржШ": "ЁЭСетИИЁЭСЕ :ЁЭСетЙд2",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "ЁЭСетИИЁЭСЕ :ЁЭСе<2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзкрзл",
    "Question": "рзкрзл .   ЁЭСУЁЭСе=(3ЁЭСе)/(3-ЁЭСе)   ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСетИИ :ЁЭСе>3",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСетИИ:ЁЭСе<3",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСетИИ:ЁЭСетЙа3",
    "Option_ржШ": "ЁЭСетИИ:ЁЭСетЙа0",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "ЁЭСетИИ:ЁЭСетЙа3",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзкрзм",
    "Question": "рзкрзм .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЫЁЭСе-2   ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "-2",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСетИИ:ЁЭСетЙе-2",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСетИИ:ЁЭСетЙе2",
    "Option_ржШ": "ЁЭСетИИ:ЁЭСе>2",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "ЁЭСетИИ:ЁЭСе>2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзкрзн",
    "Question": "рзкрзн .   ЁЭСУЁЭСе=sqrt(1-2ЁЭСе)   ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСетИИЁЭСетЙе(1)/(2)",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСетИИ:ЁЭСе>(1)/(2)",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСетИИЁЭСе<(1)/(2)",
    "Option_ржШ": "ЁЭСетИИ:ЁЭСетЙд(1)/(2)",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "ЁЭСетИИ:ЁЭСетЙд(1)/(2)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзкрзо",
    "Question": "рзкрзо .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСТ(ЁЭСе)/(2)   ржлрж╛ржВрж╢ржиржЯрж┐рж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХржд ?   [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "-тИЮ, 0",
    "Option_ржЦ": "0, тИЮ",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЕ-2",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЕ",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЕ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзкрзп",
    "Question": "рзкрзп .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЫ(8+ЁЭСе)/(8-ЁЭСе)   ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0, 8",
    "Option_ржЦ": "-8, 8",
    "Option_ржЧ": "-8, 8",
    "Option_ржШ": "0, 8",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "-8, 8",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзлрзж",
    "Question": "рзлрзж .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЫ(9+ЁЭСе)/(9-ЁЭСе)   ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХржд ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "-тИЮ, 9",
    "Option_ржЦ": "-9, 9",
    "Option_ржЧ": "-9, тИЮ",
    "Option_ржШ": "9, тИЮ",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "-9, 9",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзлрзз",
    "Question": "рзлрзз .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЫ(7+ЁЭСе)/(7-ЁЭСе)   ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?",
    "Option_ржХ": "0, 7",
    "Option_ржЦ": "-7, 7",
    "Option_ржЧ": "-7, 7",
    "Option_ржШ": "0, 7",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "-7, 7",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзлрзи",
    "Question": "рзлрзи .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЫ9-ЁЭСе   ржлрж╛ржВрж╢ржиржЯрж┐рж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?",
    "Option_ржХ": "ЁЭСетИИЁЭСЕ :ЁЭСетЙд9",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСетИИЁЭСЕ :ЁЭСе<9",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСетИИЁЭСЕ :ЁЭСе>9",
    "Option_ржШ": "ЁЭСетИИЁЭСЕ :ЁЭСетЙе9",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСетИИЁЭСЕ :ЁЭСе<9",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзлрзй",
    "Question": "рзлрзй .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСе   ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЕ",
    "Option_ржЦ": "0, тИЮ",
    "Option_ржЧ": "-тИЮ, 0",
    "Option_ржШ": "0, 0",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЕ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзлрзк",
    "Question": "рзлрзк .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСе   ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ? [ ржп .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0, -тИЮ",
    "Option_ржЦ": "тИЮ, 0",
    "Option_ржЧ": "0, тИЮ",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЕ",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЕ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзлрзл",
    "Question": "рзлрзл .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСе   ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЕ",
    "Option_ржЦ": "0, тИЮ",
    "Option_ржЧ": "-тИЮ, 0",
    "Option_ржШ": "0, 0",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЕ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзлрзм",
    "Question": "рзлрзм .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСе   ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСетИИЁЭСЕ :ЁЭСе<0",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЕ+",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСетИИЁЭСЕ :ЁЭСетЙе0",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЕ",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЕ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзлрзн",
    "Question": "рзлрзн .   ЁЭСУЁЭСе=(ЁЭСе)/(ЁЭСе)   ржлрж╛ржВрж╢ржиржЯрж┐рж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХржд ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзз рзл ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0",
    "Option_ржЦ": "-1, 1",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЕ-0",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЕ",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЕ-0",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзлрзо",
    "Question": "рзлрзо .   ЁЭСУЁЭСе=4^{ЁЭСе}   рж╕рзВржЪржХрзАрзЯ   ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржп .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "-тИЮ, 4",
    "Option_ржЦ": "-тИЮ, 0",
    "Option_ржЧ": "0, тИЮ",
    "Option_ржШ": "-тИЮ, -тИЮ",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "-тИЮ, -тИЮ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзлрзп",
    "Question": "рзлрзп .   ЁЭСУЁЭСе=4^{ЁЭСе}   рж╕рзВржЪржХрзАрзЯ   ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "-тИЮ, 4",
    "Option_ржЦ": "-тИЮ, 0",
    "Option_ржЧ": "0, тИЮ",
    "Option_ржШ": "-тИЮ, -тИЮ",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "-тИЮ, -тИЮ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзмрзж",
    "Question": "рзмрзж .   ЁЭСУЁЭСе=3ЁЭСе-5ЁЭСе   ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХржд ? [ ржпржЦржи   -2тЙдЁЭСетЙд11 ]   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "-2, 11",
    "Option_ржЦ": "-2, 11",
    "Option_ржЧ": "-22, 16",
    "Option_ржШ": "-22, 16",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "-2, 11",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзмрзз",
    "Question": "рзмрзз .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСе ;  ржпржЦржи   0<ЁЭСО<1   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ   ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХржд ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0, тИЮ",
    "Option_ржЦ": "-тИЮ, 0",
    "Option_ржЧ": "тИЮ, 0",
    "Option_ржШ": "-тИЮ, -тИЮ",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "0, тИЮ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзмрзи",
    "Question": "рзмрзи .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЫ(8+ЁЭСе)/(8-ЁЭСе)   ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   рж░рзЗржЮрзНржЬ   ржХржд ?   [ ржврж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "-8, тИЮ",
    "Option_ржЦ": "8, тИЮ",
    "Option_ржЧ": "-8, 8",
    "Option_ржШ": "-тИЮ, тИЮ",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "-тИЮ, тИЮ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзмрзй",
    "Question": "рзмрзй .   ЁЭСУЁЭСе=5^{ЁЭСе}   ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   рж░рзЗржЮрзНржЬ   ржХржд ?",
    "Option_ржХ": "0, -тИЮ",
    "Option_ржЦ": "0, тИЮ",
    "Option_ржЧ": "-тИЮ, 0",
    "Option_ржШ": "тИЮ, 0",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "0, тИЮ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзмрзк",
    "Question": "рзмрзк .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСе ;  ржпржЦржи   -3тЙдЁЭСетЙд3   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСУЁЭСе   ржПрж░   рж░рзЗржЮрзНржЬ   ржХржд ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0, 3",
    "Option_ржЦ": "0, 3",
    "Option_ржЧ": "-3, 3",
    "Option_ржШ": "-3, 3",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "0, 3",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзмрзл",
    "Question": "рзмрзл .   ЁЭСУЁЭСе=(ЁЭСе)/(ЁЭСе)   ржлрж╛ржВрж╢ржиржЯрж┐рж░   рж░рзЗржЮрзНржЬ   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржп .  ржмрзЛ .  рзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЕ_{ЁЭСУ}=1",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЕ_{ЁЭСУ}=-1",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЕ_{ЁЭСУ}=ЁЭСе :ЁЭСетИИЁЭСЕ",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЕ_{ЁЭСУ}=-1, 1",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЕ_{ЁЭСУ}=-1, 1",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзмрзм",
    "Question": "рзмрзм .   ЁЭСУЁЭСе=3ЁЭСе-5ЁЭСе   ржПрж░   рж░рзЗржЮрзНржЬ   ржХржд ? [ ржпржЦржи   -2тЙдЁЭСетЙд1 ]   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "-2, 11",
    "Option_ржЦ": "-22, 4",
    "Option_ржЧ": "-22, 16",
    "Option_ржШ": "-22, 16",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "-22, 16",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзмрзн",
    "Question": "рзмрзн .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСе-1   рж╣рж▓рзЗ   рж░рзЗржЮрзНржЬ   ЁЭСУ=   ржХржд ?   [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "0, тИЮ",
    "Option_ржЦ": "0, тИЮ",
    "Option_ржЧ": "0, тИЮ",
    "Option_ржШ": "0, тИЮ",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "0, тИЮ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзмрзо",
    "Question": "рзмрзо .   ЁЭСж=3^{ЁЭСе}   ржПрж░   рж░рзЗржЮрзНржЬ   ржХржд ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "-тИЮ, тИЮ",
    "Option_ржЦ": "-тИЮ, 0",
    "Option_ржЧ": "0, тИЮ",
    "Option_ржШ": "(2)/(3), тИЮ",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "0, тИЮ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзмрзп",
    "Question": "рзмрзп .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{10}3ЁЭСе   ЁЭСУЁЭСе   ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   ржХржд ? [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "-тИЮ, тИЮ",
    "Option_ржЦ": "-тИЮ, 0",
    "Option_ржЧ": "0, тИЮ",
    "Option_ржШ": "3, тИЮ",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "0, тИЮ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзнрзж",
    "Question": "рзнрзж .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{10}3ЁЭСе   ЁЭСУЁЭСе   ржПрж░   рж░рзЗржЮрзНржЬ   ржХржд ? [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзй ]   [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "-тИЮ, тИЮ",
    "Option_ржЦ": "-тИЮ, 0",
    "Option_ржЧ": "0, тИЮ",
    "Option_ржШ": "3, тИЮ",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "-тИЮ, тИЮ",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзнрзз",
    "Question": "рзнрзз .   ЁЭСж=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{5}ЁЭСе   ржПрж░   ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВ рж╢ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСж=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}5",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСж=5^{ЁЭСе}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСж=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}(1)/(5)",
    "Option_ржШ": "ЁЭСж=5^{-ЁЭСе}",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСж=5^{ЁЭСе}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзнрзи",
    "Question": "рзнрзи .   ЁЭСУЁЭСе=(ЁЭСе-3)/(2ЁЭСе-3)   ржПрж░   ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржп .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "(3ЁЭСе-1)/(2ЁЭСе-1)",
    "Option_ржЦ": "(3ЁЭСе-1)/(ЁЭСе-2)",
    "Option_ржЧ": "(3ЁЭСе-1)/(ЁЭСе-2)",
    "Option_ржШ": "(3ЁЭСе-1)/(2ЁЭСе-1)",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "(3ЁЭСе-1)/(2ЁЭСе-1)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзнрзй",
    "Question": "рзнрзй .   ЁЭСУЁЭСе=3^{ЁЭСе}   ржПрж░   ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}ЁЭСе",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}ЁЭСж",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСж}3",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}3",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}ЁЭСе",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзнрзк",
    "Question": "рзнрзк .   ЁЭСж=1-6^{-ЁЭСе}   ржПрж░   ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{6}1-ЁЭСе",
    "Option_ржЦ": "1-6^{ЁЭСе}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{6}ЁЭСе-1",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{6}(1)/(1-ЁЭСе)",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{6}(1)/(1-ЁЭСе)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзнрзл",
    "Question": "рзнрзл .   ЁЭСж=1-5^{-ЁЭСе}   ржПрж░   ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржп .  ржмрзЛ .  рзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{5}1-ЁЭСе",
    "Option_ржЦ": "1-5^{ЁЭСе}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{5}(1)/(1-ЁЭСе)",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{5}ЁЭСе-1",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{5}(1)/(1-ЁЭСе)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзнрзм",
    "Question": "рзнрзм .   ЁЭСУЁЭСе=1-4^{-ЁЭСе}   ржПрж░   ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{4}ЁЭСе-1",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{4}1-ЁЭСе",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{4}(1)/(1-ЁЭСе)",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{4}(1)/(ЁЭСе-1)",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{4}(1)/(1-ЁЭСе)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзнрзн",
    "Question": "рзнрзн .   ЁЭСУЁЭСе=1-3^{-ЁЭСе}   ржПрж░   ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рзз рзн ]   [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}ЁЭСе-1",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}1-ЁЭСе",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}(1)/(1-ЁЭСе)",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}(1)/(ЁЭСе-1)",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}(1)/(1-ЁЭСе)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзнрзо",
    "Question": "рзнрзо .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЫ(1-ЁЭСе)/(1+ЁЭСе)   ржПрж░   ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзж ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "(1+ЁЭСТ^{ЁЭСж})/(ЁЭСТ^{ЁЭСж})",
    "Option_ржЦ": "(ЁЭСТ^{ЁЭСж})/(1-ЁЭСТ^{ЁЭСж})",
    "Option_ржЧ": "(1+ЁЭСТ^{ЁЭСж})/(1-ЁЭСТ^{ЁЭСж})",
    "Option_ржШ": "(1-ЁЭСТ^{ЁЭСж})/(1+ЁЭСТ^{ЁЭСж})",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "(1-ЁЭСТ^{ЁЭСж})/(1+ЁЭСТ^{ЁЭСж})",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзнрзп",
    "Question": "рзнрзп .   ЁЭСУЁЭСе=4^{ЁЭСе}   ржПрж░   ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}4",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{4}ЁЭСе",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСж}4",
    "Option_ржШ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{4}ЁЭСж",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{4}ЁЭСе",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзорзж",
    "Question": "рзорзж .   ЁЭСФЁЭСе=4^{ЁЭСе}   ржПрж░   ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржжрж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   ржбрзЛржорзЗржи ,  рж░рзЗржЮрзНржЬ  ржУ  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ржирж┐рж░рзНржгрзЯ ]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}4",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{4}ЁЭСе",
    "Option_ржЧ": "4^{-ЁЭСе}",
    "Option_ржШ": "ЁЭСе^{4}",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{4}ЁЭСе",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзорзз",
    "Question": ".   ЁЭСЖ=ЁЭСе, ЁЭСж :ЁЭСе^{2}+ЁЭСж^{2}=25   рж╣рж▓рзЗ -   ЁЭСЖ   ржПрж░   рж▓рзЗржЦржЪрж┐рждрзНрж░ржЯрж┐   ржПржХ   ржмрзГрждрзНржд -5тЙдЁЭСжтЙд0   рж╢рж░рзНрждрзЗ   ЁЭСЖ   ржПржХржЯрж┐   ржлрж╛ржВрж╢ржи 0тЙдЁЭСжтЙд5   рж╢рж░рзНрждрзЗ   ЁЭСЖ   ржПржХржЯрж┐   ржлрж╛ржВрж╢ржи ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржп .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзорзи",
    "Question": ".   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСе^{2}    рж╣рж▓рзЗ -   i .  ржбрзЛржо   ЁЭСУ=ЁЭСЕ ii.  рж░рзЗржЮрзНржЬ   ЁЭСУ=ЁЭСжтИИЁЭСЕ :ЁЭСжтЙе0 iii.  ЁЭСУ   ржПржХ-ржПржХржХ   ржлрж╛ржВрж╢ржи ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ?",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "i ржУ ii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзорзй",
    "Question": ".   ЁЭСУЁЭСе=5^{-ЁЭСе}   рж╣рж▓рзЗ -   i .  ржбрзЛржо   ЁЭСУ=-тИЮ,тИЮ ii.  рж░рзЗржЮрзНржЬ   ЁЭСУ=0, тИЮ iii.  ЁЭСУ^{-1}ЁЭСе=-1.43ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "i ржУ ii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзорзк",
    "Question": ".   ЁЭСж=3^{ЁЭСе-1}   ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   i .  ржбрзЛржо   =-тИЮ, тИЮ ii.  рж░рзЗржЮрзНржЬ   =0, тИЮ iii.  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}ЁЭСе+3 ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "i ржУ ii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзорзл",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСЪ, ЁЭСЫ, ЁЭСе>0   ржПржмржВ   ЁЭСЪтЙа1, ЁЭСЫтЙа1   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ -   i .  2ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСЪ)}ЁЭСЪ+3ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСЫ)}ЁЭСЫ=5 ii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСЪ+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСЫ-ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ(ЁЭСЪЁЭСЫ)/(ЁЭСе) iii.  ЁЭСЪ^{ЁЭСе}=sqrt(ЁЭСЪ^{2}) ,  ржпржЦржи   ЁЭСе=(2)/(3) ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзорзм",
    "Question": ".   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЫЁЭСе-2   ржлрж╛ржВрж╢ржи -   i .  ржПржХржЯрж┐   рж▓ржЧрж╛рж░рж┐ржжржорж┐ржХ   ржлрж╛ржВрж╢ржи ii.  ЁЭСе>2   ржПрж░   ржЬржирзНржп   рж╕ржВржЬрзНржЮрж╛рзЯрж┐ржд iii.  рж░рзЗржЮрзНржЬ   ЁЭСЕ_{ЁЭСУ}=0, тИЮ ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржо .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "i ржУ ii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзорзн",
    "Question": ".   ЁЭСО^{4}=ЁЭСП^{3}=ЁЭСР^{2}=64   рж╣рж▓рзЗ -   i .  ЁЭСО=┬▒2sqrt(2) ii.  ЁЭСП=┬▒4 iii.   ЁЭСР=┬▒8   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзй ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "i ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзорзо",
    "Question": "рзорзо .   -13sqrt(13)   ржПрж░   ржШржиржорзВрж▓   ржХржд ?   [ ржЪ .  ржмрзЛ . рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "-13",
    "Option_ржЦ": "sqrt(13)",
    "Option_ржЧ": "sqrt(13)",
    "Option_ржШ": "-sqrt(13)",
    "Answer_Label": "",
    "Answer_Text": "-sqrt(13 )",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзорзп",
    "Question": "рзорзп .   -7sqrt(7)   ржПрж░   ржШржиржорзВрж▓   ржХржд ?   [ ржп .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "-7",
    "Option_ржЦ": "sqrt(7)",
    "Option_ржЧ": "7",
    "Option_ржШ": "-sqrt(7)",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "-sqrt(7)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзпрзж",
    "Question": "рзп рзж .   -3sqrt(3)   ржПрж░   ржШржиржорзВрж▓   ржХржд ?   [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рззрзн ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "-sqrt(3)",
    "Option_ржЦ": "sqrt(3)",
    "Option_ржЧ": "sqrt(3)",
    "Option_ржШ": "3",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "-sqrt(3)",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзпрзз",
    "Question": "рзпрзз .   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕рзВржЪржХ   ржлрж╛ржВрж╢ржи ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рззрзн ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "ЁЭСУЁЭСе=2ЁЭСе",
    "Option_ржЦ": "ЁЭСУЁЭСе=2^{ЁЭСе}",
    "Option_ржЧ": "ЁЭСУЁЭСе=(2)/(ЁЭСе)",
    "Option_ржШ": "ЁЭСУЁЭСе=(ЁЭСе)/(2)",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ЁЭСУЁЭСе=2^{ЁЭСе}",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзпрзи",
    "Question": "рзпрзи .   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСе   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСУ-3   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐ ?   [ ржп .  ржмрзЛ .  рззрзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "-3",
    "Option_ржЦ": "0",
    "Option_ржЧ": "3",
    "Option_ржШ": "┬▒3",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "3",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзпрзй",
    "Question": "рзпрзй .   ржпржжрж┐   ЁЭСж=3^{ЁЭСе}   ржПржмржВ   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(3)}ЁЭСж=ЁЭСз   рж╣рзЯ   рждржмрзЗ   (ЁЭСз)/(ЁЭСе)   ржПрж░   ржорж╛ржи   ржХржд ?   [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "(1)/(3)",
    "Option_ржЦ": "(1)/(2)",
    "Option_ржЧ": "2",
    "Option_ржШ": "3",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "2",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзпрзк",
    "Question": "рзпрзк .   ЁЭСж=ЁЭСе^{2}+4ЁЭСе+1   ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░   рж▓рзЗржЦржЪрж┐рждрзНрж░   ржХрзАрж░рзВржк ?   [ ржорзЯ .  ржмрзЛ .  рзирзк ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "ржмрзГрждрзНржд",
    "Option_ржЦ": "ржкрж░рж╛ржмрзГрждрзНржд",
    "Option_ржЧ": "ржЙржкржмрзГрждрзНржд",
    "Option_ржШ": "ржЕржзрж┐ржмрзГрждрзНржд",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "ржкрж░рж╛ржмрзГрждрзНржд",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзпрзл",
    "Question": "рзпрзл .   Logarithm   ржПрж░   ржЬржирзНржп -     i .  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}7=(ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{10}7)/(ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{10}2) ii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{4}64=4 iii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{2}(128)/(32)=2 ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржорзЯ .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "i ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзпрзм",
    "Question": "рзпрзм .   ЁЭСУЁЭСе=2^{ЁЭСе}   рж╣рж▓рзЗ   i .  ржПржЯрж┐   0, 1   ржмрж┐ржирзНржжрзБржЧрж╛ржорзА ii.  ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   -тИЮ, тИЮ iii.  ржПрж░   рж░рзЗржЮрзНржЬ   0, тИЮ ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржм .  ржмрзЛ .  рзирзз ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзпрзн",
    "Question": "рзпрзн .   ржпржжрж┐   ЁЭСе^{ЁЭСж}=ЁЭСж^{ЁЭСе}   рж╣рзЯ   рждржмрзЗ -   i .  ЁЭСе=sqrt(ЁЭСж^{ЁЭСе}) ii.  ЁЭСжЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе=ЁЭСеЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСж iii.  (ЁЭСе)/(ЁЭСж)^{(ЁЭСе)/(ЁЭСж)}=ЁЭСе^{(ЁЭСе)/(ЁЭСж)-1} ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржп .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзпрзо",
    "Question": "рзпрзо .   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{10}91+ЁЭСе^{2}=2   рж╣рж▓рзЗ ,  ЁЭСе   ржПрж░   ржорж╛ржи -   i .  0 ii.  -3 iii.  3 ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржЪ .  ржмрзЛ .  рзирзи ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзпрзп",
    "Question": "рзпрзп .   ЁЭСе^{2}+ЁЭСж^{2}=7ЁЭСеЁЭСж   рж╣рж▓рзЗ -   i .  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе^{2}+ЁЭСж^{2}=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСж+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ7 ii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ(ЁЭСе+ЁЭСж)/(3)=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФsqrt(ЁЭСеЁЭСж) iii.  2ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе-ЁЭСж=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ5ЁЭСеЁЭСж ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзжрзж",
    "Question": ".   3^{2ЁЭСе-4}=ЁЭСЭ   рж╕ржорзАржХрж░ржгрзЗ -   i .  ЁЭСЭ=1   рж╣рж▓рзЗ ,   ЁЭСе=2 ii.  ЁЭСЭ=81   рж╣рж▓рзЗ ,   ЁЭСе=4 iii.  ЁЭСе=2   рж╣рж▓рзЗ ,   ЁЭСЭ=3 ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "i ржУ ii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзжрзз",
    "Question": ".  ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСе+ЁЭСе   рж╣рж▓рзЗ - i .  ЁЭСУ-200=0 ii.  ЁЭСУЁЭСе   ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   -тИЮ, тИЮ iii.  ржбрзЛржорзЗржи   -тИЮ, тИЮ ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзжрзи",
    "Question": ".   ЁЭСУЁЭСе=4^{ЁЭСе}   ржПрж░   ржХрзНрж╖рзЗрждрзНрж░рзЗ -   i .  ЁЭСУЁЭСе=1   ржПрж░   ржЬржирзНржп   ЁЭСе=0 ii.  рж░рзЗржЮрзНржЬ   -тИЮ, тИЮ iii.  ржбрзЛржорзЗржи   -тИЮ, тИЮ ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "i ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзжрзй",
    "Question": ".   ЁЭР╣ЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЫЁЭСе   рж╣рж▓рзЗ -   i .  ЁЭР╖_{ЁЭР╣}=0, тИЮ ii.  ЁЭСЕ_{ЁЭР╣}=-тИЮ, тИЮ iii.  ржлрж╛ржВрж╢ржиржЯрж┐   ржПржХржЯрж┐   рж▓ржЧрж╛рж░рж┐ржжржорзАрзЯ   ржлрж╛ржВрж╢ржи ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзжрзк",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСЪ, ЁЭСЫ, ЁЭСЭ>0   ржПржмржВ   ЁЭСЪтЙа1, ЁЭСЫтЙа1   рж╣рзЯ   рждржмрзЗ -   i .  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСЭ=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЫ}ЁЭСЭ├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСЫ ii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}sqrt(ЁЭСЪ)├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЫ}sqrt(ЁЭСЫ)├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЭ}sqrt(ЁЭСЭ)=(1)/(8) iii.  ЁЭСе^{ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСж}=ЁЭСж^{ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСе} ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзжрзл",
    "Question": ".   ЁЭСУЁЭСе=(1)/(2)ЁЭСе   ржПржХржЯрж┐   рж╕рзВржЪржХрзАрзЯ   ржлрж╛ржВрж╢ржи -   i .  ржПржЯрж┐   0, 1   ржмрж┐ржирзНржжрзБржЧрж╛ржорзА ii.  ржПрж░   ржбрзЛржорзЗржи   -тИЮ, тИЮ iii.  ржПрж░   рж░рзЗржЮрзНржЬ   0, тИЮ ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржЧ",
    "Answer_Text": "ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзжрзм",
    "Question": ".   ЁЭСУЁЭСе=7^{ЁЭСе}   ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░ -   i .  ржбрзЛржорзЗржи   -тИЮ, тИЮ ii.  рж░рзЗржЮрзНржЬ   0, тИЮ iii.  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   =ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{7}ЁЭСе ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржжрж╛ржЦрж┐рж▓ рзирзжрззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзжрзн",
    "Question": ".   ЁЭСУЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЫЁЭСе-2   ржПрж░   ржХрзНрж╖рзЗрждрзНрж░рзЗ -   i .  ржбрзЛржорзЗржи   ЁЭСУ=2, тИЮ ii.  рж░рзЗржЮрзНржЬ   ЁЭСУ=-тИЮ, тИЮ iii.  ЁЭСУЁЭСе=2.2036├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе-2 ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рззрзп ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзжрзо",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСЪ, ЁЭСЫ, ЁЭСЭ>0   ржПржмржВ   ЁЭСЪтЙа1, ЁЭСЫтЙа1   рж╣рзЯ   рждржмрзЗ -   i .  4ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСЪ)}ЁЭСЪ+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСЫ)}ЁЭСЫ=10 ii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСЪ+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСЫ-ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ(ЁЭСЪЁЭСЫ)/(ЁЭСе) iii.  ЁЭСЪ^{ЁЭСе}=sqrt(ЁЭСЪ^{2}), ЁЭСе=   ржпржЦржи   (2)/(5) ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ рж╕ржХрж▓ ржмрзЛрж░рзНржб рзирзжрззрзо ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирзжрзп",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСО, ЁЭСП, ЁЭСе>0   ржПржмржВ   ЁЭСОтЙа1, ЁЭСПтЙа1   рж╣рзЯ   рждржмрзЗ -   i .  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСО)}ЁЭСО├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСП)}ЁЭСП├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСР)}ЁЭСР=8 ii.   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ(ЁЭСОЁЭСП)/(ЁЭСе)=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСО+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСП-ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе iii.  ржпржжрж┐   ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(8)}ЁЭСе=3(1)/(3)   рж╣рзЯ ,  рждржмрзЗ   ЁЭСе=32 ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржп .  ржмрзЛ .  рзз рзн ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирззрзж",
    "Question": ".   ЁЭСж=3^{ЁЭСе}   ржлрж╛ржВрж╢ржирзЗрж░ -   i .  ржбрзЛржорзЗржи   =-тИЮ, тИЮ ii.  рж░рзЗржЮрзНржЬ   =0, тИЮ iii.  ржмрж┐ржкрж░рзАржд   ржлрж╛ржВрж╢ржи   =ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСе}3 ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ?",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "i ржУ ii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирззрзз",
    "Question": ".   рж▓ржЧрж╛рж░рж┐ржжржорзЗрж░   ржХрзНрж╖рзЗрждрзНрж░рзЗ -   i .  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСеЁЭСж=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСж ii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе+ЁЭСж=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСж iii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСж=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСж ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржм .  ржмрзЛ .  рзз рзн ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "i",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирззрзи",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСО^{ЁЭСе}=ЁЭСП   рж╣рзЯ ,  ржпржЦржи   ЁЭСО>0, ЁЭСетИИЁЭСБ   рж╣рзЯ ?   i .  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСП=ЁЭСе ii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСО^{ЁЭСП}=ЁЭСП iii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСП=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{3}ЁЭСП├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}3 ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзз рзн ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирззрзй",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСЪ, ЁЭСЫ, ЁЭСЭ>0   ржПржмржВ   ЁЭСЪтЙа1, ЁЭСЫтЙа1   рж╣рзЯ   рждржмрзЗ -   i .  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСЭ=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЫ}ЁЭСЭ├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСЫ ii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСЭ^{ЁЭСЯ}=ЁЭСЯЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСЭ iii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}(ЁЭСГ)/(ЁЭСД)=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСГ+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСЪ}ЁЭСД ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ рж░рж╛ .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "i ржУ ii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирззрзк",
    "Question": ".   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕рждрзНржп ?   i .  рж▓ржЧрж╛рж░рж┐ржжржо   ржПржХржЯрж┐   ржЧрзНрж░рж┐ржХ   рж╢ржмрзНржж ii.  тАШLogosтАЩ   ржЕрж░рзНрже   ржмрж░рзНржгржирж╛   ржПржмржВ   тАШ Arithmas тАЩ   ржЕрж░рзНрже   рж╕ржВржЦрзНржпрж╛ iii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСТ}ЁЭСе=ЁЭСЩЁЭСЫЁЭСе ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржп .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рззрзирзл",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСО, ЁЭСП, ЁЭСе>0   ржПржмржВ   ЁЭСОтЙа1, ЁЭСПтЙа1   рж╣рзЯ   рждржмрзЗ -   i .  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСО)}ЁЭСО+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСП)}ЁЭСП=4 ii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ(ЁЭСОЁЭСП)/(ЁЭСе)=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСО+ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСП-ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФЁЭСе iii.  ЁЭСО^{ЁЭСе}=sqrt(ЁЭСО^{2})   ржпржЦржи   ЁЭСе=(2)/(3) ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирззрзм",
    "Question": ".   ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕рждрзНржп ?   i .  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСЭ=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСП}ЁЭСЭ├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСП ii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}sqrt(ЁЭСО)├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСП)}ЁЭСП├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСР)}ЁЭСР=(1)/(8) iii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСП=(1)/(ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСП}ЁЭСО) ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирззрзн",
    "Question": ".   рж╕рзВржЪржХрзЗрж░   ржХрзНрж╖рзЗрждрзНрж░рзЗ -   i .  ржпржжрж┐   ЁЭСО^{ЁЭСе}=1   рж╣рзЯ ,  ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗ   ЁЭСО>0   ржПржмржВ   ЁЭСОтЙа1   рждрж╛рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе=0 ii.   ржпржжрж┐   ЁЭСО^{ЁЭСе}=1   рж╣рзЯ ,  ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗ   ЁЭСО>0   ржПржмржВ   ЁЭСОтЙа1   рждрж╛рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСО=0    iii.  ржпржжрж┐   ЁЭСО^{ЁЭСе}=ЁЭСО^{ЁЭСж}   рж╣рзЯ ,  ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗ   ЁЭСО>0   ржПржмржВ   ЁЭСОтЙа1   рждрж╛рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе=ЁЭСж ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржп .  ржмрзЛ .  рзз рзл ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржЦ",
    "Answer_Text": "i ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирззрзо",
    "Question": ".   ржпржжрж┐   ЁЭСО^{ЁЭСе}=ЁЭСП   рж╣рзЯ ,  ржпржЦржи   ЁЭСО>0, ЁЭСетИИЁЭСБ   рж╣рзЯ ?   i .  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСП=ЁЭСе ii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСО^{ЁЭСП}=ЁЭСП iii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}ЁЭСП=ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{5}ЁЭСП├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}5 ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ ржм .  ржмрзЛ .  рзз рзл ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржШ",
    "Answer_Text": "i , ii ржУ iii",
    "Explanation": ""
  },
  {
    "Serial": "рзирззрзп",
    "Question": ".   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ?   i .  ЁЭСОтЙа0   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСО^{0}=1   рж╣ржмрзЗ ii.  ЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{ЁЭСО}sqrt(ЁЭСО)├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСП)}ЁЭСП├ЧЁЭСЩЁЭСЬЁЭСФ_{sqrt(ЁЭСР)}ЁЭСР=(1)/(8)   рж╣ржмрзЗ iii.  2^{2ЁЭСе+1}=243   рж╣рж▓рзЗ   ЁЭСе=2   рж╣ржмрзЗ ржирж┐ржЪрзЗрж░   ржХрзЛржиржЯрж┐   рж╕ржарж┐ржХ ? [ рж╕рж┐ .  ржмрзЛ .  рзз рзм ] [ ржЯржкрж┐ржХ :  All]",
    "Option_ржХ": "i ржУ ii",
    "Option_ржЦ": "i ржУ iii",
    "Option_ржЧ": "ii ржУ iii",
    "Option_ржШ": "i , ii ржУ iii",
    "Answer_Label": "ржХ",
    "Answer_Text": "i ржУ ii",
    "Explanation": ""
  }
]